歪嘴歪面點醫

我細個訓覺姿勢唔好 食野又食單邊
搞到依家影相有啲歪嘴
點醫？好撚樣衰

正顎手術？

食中成藥 eg攝風散